希比 夏格維斯 史獨列治 迪亞比 仲有咩球員好勁 但長期養傷

好多傷完 踢唔起

列高巴

路斯基

畢斯杜巴

頹猩

梁嘉恆

Reus

根到揀

韋舒亞

阿古蘭尼

卡蘇拿

拿度